Renuncia de responsabilidad: Úsese bajo su propio riesgo, no me hago responsable de nada de lo que pueda ocasionar el uso de este Software al equipo ni a terceros. Al usar el Software aceptas y reconoces los términos antes mencionados.